貓誤食乾洗泡沫

救命 岩岩幫隻貓搽上身 個衰仔就即刻舔走咗 想問下會唔會有事 枝野全部法文睇唔明

P牌推唔郁

推

好人有好報

打去d急症問下

用得係寵物身上唔大量無事

幫推

比佢食啲水先？

其實呢啲正常過預咗啲貓會食
我諗少少應該冇問題
你觀察下佢 逼佢飲水
上網查下有冇其他人好似一樣

在上網查下呢啲乾洗泡沫對貓有咩影響

如果係for貓 唔會有事
本身d產品都預貓成日奶自己

除非個別過敏啦 冇得估

唔該哂 已經迫佢飲咗少少水

暫時睇好似無咩事 衰仔仲好好胃口 唔該哂

唔該哂

飲咗啦 唔該哂

如果無得睇醫生住, 可以試下俾幾粒 activated charcoal pills 佢食, 再餵佢飲多d水, 可以吸走毒素以防止身體吸收